FATTO
- Menù contabilita
- Impostazione profilo da Contabilità > Impostazioni
- Profilo: controlli su lunghezza campi
- Profilo: la lunghezza è modificabile solo se PdC vuoto
- Tipo di conto: assegnata natura
- PdC: conto padre è RO
- PdC: il conto padre è ricavato dal conto
- PdC: nuovo algoritmo di formattazione codice
- PdC: controllo incrociato tipo e natura
- PdC: assegnazione automatico riconciliazione
- PdC: controlli vari

DA FARE
- Creare sito web da inserire in modulo
- Documentazione modulo
- Test
- Aggiornare (C) dopo creazione società
- Icona
- Tipo conto: controllare le traduzioni
